1660 super 買 ASUS / 技姦 / MSI ?

邊個牌子好D

zotac 5年保，我諗住買1650super

MSI gaming x

條龍好撚樣衰

咁無計啦一係鵰一係眼自己諗

你都係望住個mon啫，又唔係望住張卡

條龍幾好樣呀

各花入各眼

技嘉!

gigabyte3風扇唔係好d咩，散熱各方面，唔夠位另計
利申：用緊呢張

電容壞俾360水冷你都冇撚用

Gigabyte

上youtube 睇benchmark

自己上冷排最撚靚

1660 super 三大廠 $1950
Rtx 2060 $2450
自己諗

$2450 唔係大廠
2060 大廠3k

我都覺msi 真係衰在個logo 度

rog

colorful

睇價錢 睇贈品 咪算

買張1660s 都有贈品？

有時代理會做；

唔係上官網睇數值，就係睇人哋實測片
去做功課啦

揀張平黎買咪得囉
如果價錢一樣, MSI>ASUS>GIGA